陰謀論撚到底可唔可以係2018年之前絕種?

如果可以, 咁香港人已經算進步左架啦

要全香港人都唔理政治，香港先有希望